有冇師兄天鑽都抽到38號籌？

個經紀表示我抽到38號籌，屬第一輪，但叫我8:45到會場。但8睇返其實8:00就開始賣，8:45真係買條撚乽買唔到。

地產公司係咪可以把籌號胡亂掉換？

By the way中海外食撚屎，晨早8點賣樓，仲撚早過返工

咁你又咁早開post

籌號跟名架
唔係我一早去炒籌啦

報到時間

冇得換架 38號 任簡啦 講真

700號有冇得揀

自住撚萬歲

唔俾你知邊個係戲子

例遲啦，要到都要等之前嗰啲買先，分批入場，你38最快都第二批啦

38 batch 1

過千號籌

有無aa 知入面揀剩咩
500號 唔知重去唔去食野

你唔信aa你又唔自己入票，依加咩玩法。

想問呢個盤有無shuttle, 睇個google map, 真係無可能係火車站行返屋企，斜路來既喂

樓主最後買唔買到呀？

有冇巴絲係現場, 賣成點

利申: 5百頭籌, 諗緊去唔去

上12分鐘行到門口, 斜路就辛苦少少姐, 當做運動, 落就10分鐘

門口嗰座就得，最入面呢？？？

一q清左

依家連弱智都學人買新樓

賣成點

夏天底褲都濕埋啦

不過我支持樓主，大埔近火車都開一萬多啲
Carmel 上源個啲都開一萬，搵鬼要

已購

以前就話有啫，而家仲邊得

屌
去到好似邪教咁款

不斷講
恭喜買家買左咩咩咩單位

好似唔撚駛錢咁

咁你都真係成交到係入面恭喜你姐

利申：44號

Aa有錢分架喎，真係抵你開心咩

完左50號籌之後
我見掃得最多係 377 450個兩隻積

大兩房 細三房 三房套 基本就無乜郁過 係成左三幾間

買左45x果隻

計埋要幾錢，首期加埋啲雜費要幾錢到？

弱智都買到樓架宜家？

最後回咗幾多傭？

恭喜 🎊 做鄰居

👋🏻 希望唔會中伏

屌 算啦，中伏要數都未到你，又唔係under 200尺個類細樓

我而家揸車，準備賣車添，遲下搬入去我就打算行，揸左車三年體重205-》235
家上份工一日要坐7個鐘，而家膝頭哥痛
所以要迫返自己做多d運動，遲下搬入去養埋狗

依家幾多號籌揀緊

大佬
我全副身家嫁喇
第一次買幾球野
現在隻腳仲震緊

好怕過唔到壓力測試

8/9/10座比人揀哂啦

$438 萬比人買左未

一早冇左

剩番d 551尺 650萬up 單位

2房梗廚呢

11/12/13 座仲有
東南 同西北 都有

我試下叫我個aa比個表睇睇

220號籌

300

有錢無好簽都吃得屎
香港...

而家先玩到220

有冇得回佣

啲aa經過凱匯，唔敢比咁高
我問左幾個都唔肯比多過2
(可能係我易呃)

2房梗廚竟然冇咩人買

依家先220號籌？

師兄我900號籌，現場叫到幾多號，有冇更新

記得好耐之前跟旅行團俾人水左去d購物點
一有人落搭買野就個撚個拍曬手又多謝又恭喜，其他無買仲諗緊嗰d就有壓力焗買

今日上午有籌係身，入得去等既都係想買呀嘛？ 好似蘋果第一日開賣新唉瘋又咪成班蘋員拍晒手，正面d諗其實無乜野。如果你係抽到前300號籌唔賣唔通上去格價咩

無喇
我同個經紀都走左了
8點到11點半走，餓到頭痛
不過揀完樓次後有生果 三文治同汽水茶飲，都係貴野好食既

揀到幾號籌？我見高座賣哂

我懷疑你係我旁邊果枱
我都食左個三文治同幾個果盤

樓主有無攞銀行比個堆coupon? 我比人抄左三間牌唔好意思就拒絕晒之後個d

過千.....

鍛煉吓，人地山區返學都係咁

買左三房 134號籌
本身打算買兩房 不過比人掃晒

恭喜巴打成功上車
睇返你地揀樓心路歷程令我諗起自己買第一次果陣既情況 個場多人到hihi 好似賣菜咁 買遲一步後面堆人就會揀左 明明果陣最平單位都9球（中環樓） 好記得 一抽完number 隔離呀嬸勁開心係度同個女講 好野抽到34號 實揀到樓。果陣我抽到12號
不過買左就走低調路線 連登9成係無物業又唔夠錢買樓既撚屌 見到你地置業又眼紅又唱淡又笑鳩你接火捧

連登係咁，記得以前第一次置業，係高登
大家志同道合開裝修貼傾屋企野，外面睇淡個班都唔會特登去人地post搞事，而家連登

所以我都唔會加入置業區個貼或者去加入邊一邊

： 2018年1月賣樓 昨日再入市

巴打睇得真準

Yes

咁都相認到

買左617三房開放廚

實升

點解樓主咁撚弱智就可以買樓，我咁靚仔就冇錢，要日日係到洗碗洗廁所

因為你一直以為自己好醒
但係由細到大你都冇去驗智商

我都買左低層一房單位 第一次買新樓個人好緊張

不過我本身埋到台唔係揀呢間 不過果間比人揀左

巴打大既出左幾多首期

老實, 業主唔係串柒柒好似IT狗咁根本冇人會搞你, 你有冇見到有人響依個post玩嘢先, 大家都明幾百萬買層樓唔係乜嘢罪過, 只係有人做業主做到好似土豪暴發戶咁先畀人追住屌啫!

又係你條硬淡狗係到講膠野 i乜野t狗 你連樓都未買過成撚日吹樓爆 你煩唔撚煩 人廢都都有自知 係得你錢又冇 樓又冇 死餘把口 日日樓爆 收皮啦 你死果日都未爆

嘩，你呢d就真係無品

上面人地個留言都好客氣講道理啦， 你自己依家就真係成隻癲狗咁亂吠啦

我睇淡都唔望啱啱買咗樓嘅巴打閉翳!
我從來冇入過低置區玩嘢, 亦冇去過樓爆區吹水, 何來硬淡? 我都係6月發生緊貿易戰先睇淡樓市! 唔係因為我玩走IT狗, 上面個傻閪就當我仇人呀?!

btw, 唔好響度講依d, 廢事搞串買咗天鑽班巴打嘅場!

巴打首期連洗費要幾多？

我預15-20

150萬至200萬

我49x
開頭㨂左70幾個choice最尾㨂前半個鐘得返4-5個
最後加左幾個choice先㨂到
入邊真係好層壓式推銷/邪教

我想知地契無寫唔比養係咪就比，呢個問題我仲未搞得清，我有少少擔心入伙就要甲錢整斜坡

我認定三十幾個
但入去頭個批都係掃377 450 無人同我爭

正確
斜坡佢地盤開工時已經搞左
再夾就係要五 十年補養個時先比，ok ge

頭1個鐘d人個個都買細單位，係1-2點打後係甘買d 500-600呎
原本心水15座高層E，但好早就無哂

想佢唔比養狗,我條女住果度有1-2個屋苑比養，
條路充滿左一陣陣的气味

係就好，比返幾年我草錢回气

我以前住個度都係咁
有班狗主真係好無公德心，狗柯完尿拍下羅友走左去，見過幾次有屎，有個撚屌印度佬送狗去停車場柯尿 cls

呢隻靚積黎
我最初都諗呢隻
唔係黑廁之餘工作平台係細房 又係梗廚

係，個方向仲要靚但無哂啦，最後㨂左H 開放廚，
要自己改少少個廚房，你最後㨂左乜
律師你諗住㨂佢的定自己搵

有無興趣開個tg group傾
第一次買樓好多野唔識

復活飛要買貴貨

有興趣@我，我開

已hi兩位

巴我都係15H 鄰居

我上網搵咗間生菜地產，講明回到75%，我入飛時簽咗張紙，問過律師有公司印+董事簽名一定無伏

利申:第一輪gg已復活

D 仆街AA 唔會講個實數啦, 有都係肯定呃尻你, 講真佢地都唔知最後個數係幾多, 一般都係講個比率, 如果唔係人地咪賠錢畀你做生意? 人地食西北風呀? 同埋佢肯唔肯搵你簽野先, 之前有單新聞D 人搵個仆街AA 簽完, 公司話唔認數, 咁你買左樓你都吹佢唔漲追佢唔到, 又唔係公司老細簽. 佢話尻個經紀做錯野唔跟公司程序都得.
大行通常會話回兩三成, 你屌尻佢, 佢問完乜柒經理乜柒董事之後可能會肯畀5成你, 要再多就要搵d細行, 始終於大行太多cost 定左規舉, 你又唔係咩大客買幾千萬樓

最尾揀左9座G 本身想買13座H但計過數有d緊
同埋老婆唔鐘意開放廚，而我又唔鐘意得一個廁所
所以諗住住幾年就走再換上去，所以一退退到兩房

律師我自己搵因爲以前買樓已經有相熟，文件星期六fax比佢佢已經搞緊，算快手

我果個拖到最後都唔肯簽張有公司
到原來入飛前就可以屈佢簽

我都麻麻開放廚，但到我已經㨂無可㨂，
我地買完先發覺唔係黑廁都叫做有點小驚喜

係，所以我揀咗正南盡可能通風

邊隻則係黑廁？

細兩房全是黑廁

唔係三房以上就係黑廁

新手買樓，完全無諗過呢個問題
都係未來外父教先識

我首選係15H隻開開放式積，間張吧檯好靚好正

想要2房梗廚，不過抽唔中

我諗住整塊簾之類隔開個廚房同客廳,唔想一屋都係油煙，不過呢d都係收左樓先諗

2-3點果陣7-10座就比人d梗廚就比人買哂，好快

納米樓都要抽

3房又買唔起，只好等下rd

377尺都納米

Aa有無更新你第三張價單

加油爸打
佢都真係無乜點加價，想清貨多
希望大家做到鄰居

Yes，百幾伙

多謝爸打

大陸發展商到時驗樓睇緊啲

有無過左600號籌既都揀到？揀淨咩樓？

D人話佢質素屬於一般，點都好過長實

長實仲差過中海外 ？

如果你現場揀唔岩樓，走唔夠幾米，啲係現場幫手既高層Aa即刻大大聲吊晒你全家

利申：係賣盤現場做過

我諗海軍鬥水兵啦
之前驗啟德好高分數，但有人話係因應中聯辦會買所以做得好
而對上一次驗長實星漣海都有B grade
所以都幾撞手神

而我屋企人住環宇整體質素都過得去，起碼無一收樓就漏水

我上次睇凱匯，同一個aa經理果陣chur我地入票，
我地唔入，d態度都係好撚差

真心想問，可否自己walk in自己搞
其實個aa存在的價值只係比傳單同價單
比人chur你買，感覺好差

質素都其次，樓價同間隔先緊要
要甘樣諗真係好灰

嘩，咁蝕喎，我復活都有再簽

都有簽張野的，我未來外母今日搵佢搞埋d手尾，佢話會補返張正式的比我地，到時就知佢比唔比

可以
但見勁少人會噤做，因為如果多單有啲Aa會集合幾百張單去做，如果賣盤方無安排好會排死你

冇 因為aa 既價值係回佣
自己搞最好免你管理費 , 點都唔夠aa
俾番十皮八皮野你實際

你岩
不過甘比個AA CHUR法，定力少D都中伏

可以
之前尚悅試過

不過諗諗下冇著數
因為aa有回佣

係，呢個盤少則都有十萬八萬夠入伙裝修

所以我真係想睇盤先叫相熟個位經紀
上次凱匯同PY都叫我
我係whatsapp講左三次我唔會入票，純粹幫你刷數據你擠唔擠，佢話好我先去，就無留難我

p.s 帶凱匯睇樓經紀有500一圍

我就一句
唔好漏水就一切都有得傾

甘似臨記去幫手，我唔知原來就甘帶睇都有錢

我諗住收樓請個驗樓師睇睇，使錢請人睇，好過第日使錢搵人執

一定要

好既AA都好難搵

係呀,我都試過比人埋檯比高層屌,問我要咩貨, 我屌番佢就係要比人買左個件,問佢有冇...
我想sell健身sell美容生意都係屌番黎。

總之aa賣一手流程就係低層乞D客上樓比高層屌, 唔買屌到你買; 落到樓下又有D on9記者揸住張PK/WC coupon引你做訪問比佢作故仔。

留名等睇淡淡話入面全部係AA扮客
利申: 大埔撚, 住開大埔都係鐘意住返大埔, 前排買左白石角, 呢個盤位置算唔錯, 我老母6十幾都話唔駛15MINS火車站行到上去

白石角好遠，唔使返工我就會諗

睇到唔駛15分鐘由火車站行上去笑左

我覺得又真係唔好信晒google map
我自己行過上山真係8-10分鐘

呢樣真，行到門口10分鐘到，但我買好後，唔知另外仲要行幾耐

你上山最盡都係去到大門口
入左屋苑平路黎，辛苦極有個譜
同埋15座有第二個出口，不過去邊就未知

售樓書有講？因為我搵唔到

實地行下都無 就買？

當初無諗住買甘後，臨時加的目標

因為當時去睇個模型見到有出口
Aa都有講係第二出口但當然無主大門咁大

無知一問 等簽約既時候 簽左D 銀行sales文件拎coupon 有無咩法律後果？

梗係有後果
小心你啲coupon過期用唔哂

已經交易左 因為你係賣左資料比佢
所以已經係fair Traded

我二月賣，仲未入翻

依家咁多平野唔賣？

位置真係麻麻，買唔過

呢個盤OK啊 價錢OK 開則OK 地點大埔到到都係咁㗎啦 咪第日夾錢整多啲村巴線囉

呢個盤真係唔會點死 要死都係嗰班納米樓劏房仔墊屍底先

同白石角比，呢個盤真係好好多，佢果邊一樣百無、遠；唔坐巴士/小巴出火車站一定唔係十分鐘搞掂。
我上網睇逸瓏灣8實景，果邊樓望樓得好誇張

你係做中海外？
我真心想知果條路連接邊

真係踩過單車都知 嗰個位隔離剩係得科學園果幾間餐廳 去地鐵站咪一樣要行 如果冇記錯想搭港鐵係要行返去大學站都其實有段距離 但係嗰個盤客源都唔係港鐵客應該有車所以問題應該唔大

同埋全港剩係得維港景係值錢 望白石角呢啲海景同日出康城個海景一樣夜晚係乜撚嘢都望唔到 咁同冇海景有咩分別